點解最近josdb咁少工

裸辭左一個月啦，有冇人發現最近好少公司請人！有冇人知咩原因

啱啱出花紅遞信
今個月中至尾啦 會多返

好啦繼續等

希望啦 好工難搵阿

袋完花紅就走既位你覺得會有幾好

咁始終都會有人走 係走都揀個好嘅timing

係呀 真係少左
祼辭 聽日last day搵左一個月都未有
agent見左5-6個啦

大部分公司新年前出花紅喇
個排就真係多小小工喇

等呀等
等到幾時

好驚等到同19fresh grad一齊爭

咁花紅都唔等就走既位，又有幾好

啱呀
結論：呢啲時間多數都係閪工